何SIR 上半季最佳十一人 中超保球王入選

我地何SIR都見識到我地中超既強大

有丁朗

何SIR識野

記得佢係未開季話保連奴幫到巴塞,而連登巴迷個個話買咩鬼又成

有冇link 何sir又中

何蛇神算

🤔游生叫人唔好睇咁多何蛇

好想睇佢兩個直接吵
不過游生又係迷雲黨

牛逼死了

邊度講

冇聽牙wayne好耐了，開始講黎講去果3匹屁